分享下大家踢波踢咩位，點解會踢依個位

踢開防中
屌你老母細細踢足球俾個啊sir點左去做後衛，如事者踢左十幾年

前鋒，因為我識猛虎射球

中場
因為左腳仔重炮
分波、直射都可以

個波中下位，因為最好力

左閘 冇人踢咪踢

全能到仆街

以前踢踢下比人捉左去守龍

我都識但要做個後衛仔，有時隊友太勁，我真係系後面行行企企

呢條友jm9

勁！ 其實係咪真係留意到全場啲人？

踢邊 因為快同扭得

都唔會踢依個位啦

平時俾我撞死唔少

龍門，因為猜包剪揼唔叻

慘到仆街

中場
分波hold波夠冷靜，不過技術屎

中前場任何位置都得 中鋒又得 防中都得

守龍好悶，俾人中出又慘

siuma

球王

踢中堅同埋邊位，閘同翼都會踢
細個踢開前鋒，中學比教練叫我打閘，打到而家唔識進攻

前鋒 隊友驚我喺後場派膠,比咗個波對手入波

好撚想有個人主義踢前鋒

踢中後場既我表示羨慕

後備 因為唔夠人先叫我去踢

執波

守龍，因為唔想郁

明明做防中，成日逼我守，又要補班垃圾後防位

右閘同中堅 控波好廢

未必
我幾鍾意守龍
成隊都係靠你一個
0-0 都可能靠你神救

我戰術頭腦好,會著住套西裝係街場邊企係度睇波同屌鳩人

可能平時我最細個又跑得最快 所以啲人通常叫我上去前面

左閘，利申屎波，好鍾意boom 9人

守龍因爲本身打籃球

中學生得高俾呀sir叫守龍
練球又另外同個呀sir練
練完就俾d隊友輪姦咁
但去到比賽救左好多球波之後愛上左個感覺
果種感覺我覺得比起入波更加爽

球證

因為可以輕鬆影響成場波，睇你班友仲跑生跑死得個吉

*練波

細細個開始踢波 俾隊友叫踢前鋒 因為波底差 踢唔到中後場 但叫做有d把握力 走位同捕捉機會

大d 踢波耐左有d視野 就鍾意墮後踢中場 分下波 而家就踢埋中堅 判斷波來勢去截 同埋可以做波上去

有時冇人做龍會做埋龍 做龍幾好玩 但對面射你射極都唔入果陣

乜位都好 咁耐鍾意踢左邊多過右邊 就返隻右腳順

右閘->左閘->右翼->輔鋒
越踢防守越廢

我右腳仔都好應同最尾個句

前鋒
因為波追人同成日執到雞，我都唔知點解

可以留意全場得後衛
睇晒咁濟

左閘

左閘
識捕位清波但冇技術
做D簡單野

中場 右翼

本身踢翼 因為有氣有力有速度拉邊爆底
個人越大 就越鍾意做派牌個角色
變左踢中間 鍾意做派牌 留意全場
當交到靚波入埋個種感覺仲正

龍
因為猜輸

閘，中堅
原因：個個只攻不守唯有自己做

左閘
中學想踢學界正選 左閘又一定冇人爭 就練下左腳搏正選

教練，廿幾年睇波經驗

七人場打中堅都好好玩
好多波掂
仲可以大力屌人唔防守

中鋒，因為高有身位同射波好大力
(同埋體能差 )

龍門 最唔起眼又最關鍵

最威嗰次成村人攻上去俾人打反擊
自己個龍門又手紐亞上身但踢到巴禾咁
俾對手扭過埋龍門
我衝過去護空門
真係嚇撚死

技術屎都踢中場

清道夫

一開始中中，之後前鋒，之後中堅（因為高大 ）
踢街波邊個位冇人就踢咩位

龍門 因為我係愛紐亞 我有一個前鋒心

前鋒
因為好撚懶唔防守

好多球王

香港人踢波分咩位，咪又係成隻狗咁行行企企追下波仔

右閘 冇乜手足踢呢個位咁
踢閘好爽 淨係後上同中場/翼 one two 再助攻 呢下已經好享受 雖然上落咁跑好撚攰

中場 阿sir話我比波準就叫我去打中場分波 有陣比d直線劏穿成條防線好爽

閘 跑狗

7歲開始踢
前鋒>右翼>攻中>中場中>防中>中堅

細細個踢果隊冇人識扭波 所以我踢前鋒 之後踢踢下發現我射波唔多掂就轉左去右翼 踢多掛發現速度唔夠快又轉去攻中 踢到中三四果陣 校隊得幾個人識踢 所以又轉左去防中 直到近排自己出去踢 發現用波都唔係幾掂 自轉去中堅

中場左翼，傳波夠準進攻又跟到
最重要係因為以前玩青少年賽馬會足球隊成隊2X人得我一個左腳

前鋒
因為少踢 班friend驚我踢後失波
但走位入攝唔錯 成日入波

上面又有分波又有派牌
又有全場視野又有勁射
連登真係多勁人

左閳
永遠無人踢

閘 因為可以由後場開始扭到上前場

過多排打埋籠

後備 禁區之孤 通常當80分鐘球隊落後先落場

清道夫
其他位都有人了
夢想係踢十號位

香港隊需要你

踢咩位都咁撚屎

學界踢左右翼/左右閘
跑得夠快同埋夠撞得
對啲強隊打防守反擊就落去打閘
對弱隊攻個陣咪打翼上前落底傳中
左邊或右邊就睇個日大家心情點 邊個想打邊邊咪比佢打

左閘
無端端由防中變左閘 不過得閒上去助攻幾正

左翼

守龍
後衛
因為冇氣

中場中
搶波夠狠
俾波夠毒
跑得快

玩玩具都分咩位咁認真既咩

龍 細個比人點去守龍 愈守愈興奮

前鋒 因為夠高 不過跑得慢 所以都係頂頭槌/做柱躉分邊

中堅 本身打開左右中場 因為唔肯練體能 場場波都又上又落半場就玩完 得番中堅可以比我打 不過我打中堅又應該係全隊最穩既

守龍
因為鍾意 比人射 同 比人入

後備

前鋒
因為高同腳頭重

曾經打過下翼但發覺唔夠快
後尾移後咗打中場中
唔算話跑動型但好鐘意放高波

觀眾, 因為廢..

中堅
其實想踢防中，中堅太大壓力，但無人肯踢中堅

上面咁多閘都係左面
咁少人踢順足右閘嘅咩？

利申都係左閘

龍門，因為細個唔識踢比人叫打龍，一打就10幾年

手掣

8歲開始踢波
因為一開始比較高比人捉咗去踢中堅
到form2 突然醒覺 轉咗踢前
踢踢下覺得冇乜進步
Form 4 比人改造咗踢中場中
到宜家連波皮都冇再掂過

前鋒
因為太廢
前面入唔到波都未洗輸住

前鋒
因為我好撚廢
但跑得撞得 射波幾有力

一開始由龍門 打到中堅 打到防中 到而家中鋒

攻中/邊路。可左右開弓，有小小個人技術但係唔大隻又唔係話跑得好快，所以踢呢個位。

一開頭踢翼，覺得用速度過人嗰下好爽
之後踢開中場，因為啲隊友唔識分波，長傳又唔準

右邊 因為唔識左腳

香港做依行人工好撚低

細個:
守龍
因為肥 跑唔起
以家:
後衛
因為都仲係幾肥下 不過可以撞撚死啲蝻

但勁既中場，我睇外國新聞話有360度的眼睛😂

後衛 因為剩係識踢一腳波

龍門，以前踢波唔叻+得罪足球隊班同學所以比人屈守龍

之後守得多練出一身好功夫，去咗第二間學校連人哋足球隊個正選龍門位都搶埋

守龍
成日猜輸

防中 防守嘅感覺好爽 又可以係後面屌下人

防中 識估對面傳球路線 有d速度 但完全無身體對抗性

翼

前鋒
因為最高
但其實最鍾意踢攻中

右閘or右翼
跑狗冇腳法得個快字所以打邊
傳中質素都唔錯
雖然我鐘意打閘多啲但係防守極廢所以多數打翼多

讀書踢翼/閘 夠氣跑成場
返工之後踢中堅因爲肥左跑唔到但身位好

我唔得

後備......

右翼
因為我左腳仔 可以拉大位射 交又得

左閘，因為無人踢左邊

踢咩位都得
不過踢前勁啲又左右開弓
因為踢細場所以可以通處跑

前鋒 好中意突破人地既感覺

Agger有時個個沖撚哂上去得我守
明明有啲人話打後
點撚知佢仲前過人地個龍

中學初期踢前鋒 之後睇到巴爾千里走單騎入波 覺得屈速爆人好撚型 就轉去踢翼 點知原來自己唔鍾意成日企邊 又唔多波掂 就轉踢攻中 暫時都覺得幾啱我 放吓直線 轉吓邊 得閑就同隻翼overlap 講講吓都興起想落場踢

閘 遲左入場卑人搶晒翼 唯有整個人仔踢閘

右翼，因為跑得快 同埋獨食

做龍，因為全隊都無人肯做，然後比人逼做

細個鐘意踢閘，大大下就鐘意踢中場或中堅

9號位

咩位都要踢 因為包剪揼成日輸

籠 猜輸

守龍，猜輸

踢前鋒 因爲 唔夠 人撞 同 傳波 勁
Btw好少波入

應該踢中場喎

Lm

小學前鋒，因為射術好，又有啲速度

大個左鐘意打輔鋒

但體能差，打到中場中

之後因為防守技巧比較好，變埋防中，有時客串中堅

之前傷左韌帶，依家廢左咁好耐冇踢了

前鋒 因為我好波

做開教練

我叫鳩跑 你估我踢咩位？

守門員 因為唔會紅牌

年中扭低百幾個

教練

左閘
其實本身係守龍 但圈子裏面太多龍
防守同體力都好 又有左腳 於是轉行做後衛

責落地識碌地都好痛

你出去同高登仔踢就知唔係呃你

唔係，有啲真係好廢

都好過我要踢後備

高登冇新手團

前鋒
因為唔識踢
企係度等餵

左右閘
以前體能好，跑得快，同幾大舊下
d朋友叫我人地帶住個波，就撞一撞佢一腳ban走個波
本身打籃球多

同朗仔有咩分別

左翼，果陣冇人識用左腳，學校見我雙槍同跑得快就叫我踢左翼

咩位都得
不過踢右邊我就會係咁攻
踢左邊我就守多

利申左腳

btw想問下踢中圈接後衛隊友傳波，
你地會唔會兜個圈甩開對方先埋去拎波？

試過同啲唔係好識踢既踢波 後衛隊友決定太慢
拎住個波遲遲唔交岀去 我踢中圈想幫手已經俾人mark死晒

中堅
本身踢防中 閘 但永遠隻閘同中堅同衝埋上去 變相做左last man 就轉左型打中堅

左翼 中意踢大位勁ban

後
廢

踢咁多年街場
都好撚屎woD人

參拜有料巴

hea 碧型前鋒

不過冇速度，冇技術

得走位好少少，但死球長傳好撚準

小學踢前鋒
去撚到中學本身係翼/中場
去到中四定中五換咗教練
被新教練杯葛屈鳩我踢左閘
都算
我愛呢項運動
屌你老母明知我單蹄馬無左腳
都算
我可以同前面配合 cut in
但係屌你老母你嘅戰術玩傳中
仲屌我落底點解唔即刻斬波妹下妹下
我屌
點斬啊屌你老母
最後嬲撚到我比賽踢半場就走撚咗

件事都過咗8,9年
而家踢街場基本上咩位都可以
自在一班人一齊踢波開心就得

你係邊個？

以前踢5人/7人場既後防, 都冇分咩中堅或閘位, 淨係有罰球/角球先至會上去搏下
本身0腳法, 盤傳射都一樣咁差, 冇乜身材同體能, 淨係防守意識比較好

改左名姐

之前叫咩名

當打時期中場(林柏特box to box類型)
老左跑唔郁轉踢中堅

龍門
因為我全隊最廢

學界 正選 前 中場 龍門都打過

打中間多
今年既占士踢法似我

閘同翼，無野識只係識跑

翼鋒 因為矮撚跑得快扭得兩腳把握力叫唔錯

前鋒，因為全隊中腳法最差

觀眾 支持我條仔